Простое число
============

Дано натуральное число n > 1. Проверьте, является ли оно простым. Программа должна вывести слово YES, если число простое и NO, если число составное.  
Решение оформите в виде функции `IsPrime(n)`, которая возвращает `true` для простых чисел и `false` для составных чисел. Количество операций в программе должно быть пропорционально корню из n.

---
## Формат входных данных ##

Вводится натуральное число.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input 1: ##
```
2
```

---
## Sample Output 1: ##
```
YES
```

---
## Sample Input 2: ##
```
4
```

---
## Sample Output 2: ##
```
NO
```
